香港派左3萬8

如果港共派左3萬8 會唔會少左一大堆人反政府

台幣？

香港派就梗係港幣啦

澳門唔止3萬7

我記得日本個個係收入受影響既家庭先有，唔係人頭計

又改左?